#цветы@fan_handmade 
#декор@fan_handmade #шьем@fan_handmade #декор@fan_handmade чайный домик #цветы@fan_handmade #декор@fan_handmade #внешность@fan_handmade #шьем@fan_handmade платье #украшение@fan_handmade #вяжем@fan_handmade #шьем@fan_handmade #украшение@fan_handmade 

💕 Броши "Модные лисята" 🦊 и "Модные еноты"👗💕

Авторская работа.
Выполнены на заказ.
Техника исполнения: сухое валяние.

Материалы: овечья шерсть, фетр, конский волос, стеклянные глазки, полимерная глина

Размеры: 8х5 см #игрушки@fan_handmade 

💕Интерьерные куколки ручной работы💕 #украшение@fan_handmade 

Колье "Владычица льда"

...колье, скрывающее в себе удивительный мир безмолвного ледяного царства💎 #игрушки@fan_handmade 

Куколка по фото. Рост 40см. Ручки, ножки гнутся. Полностью ручная работа. #игрушки@fan_handmade 

Этот медведь готов к своему первому путешествию🐻✨ 
Он даже и не представляет сколько всего он увидит в этом Мире, со сколькими людьми он познакомится и сколько приключений его ждет! 
Он очень мал, у него огромное открытое сердце, любопытный носик и пытливый ум, а значит, скоро мы о нем услышим! #шьем@fan_handmade платье #цветы@fan_handmade 
#цветы@fan_handmade #цветы@fan_handmade #внешность@fan_handmade #упаковка@fan_handmade #интерьер@fan_handmade
 #декор@fan_handmade #шьем@fan_handmade 
#игрушки@fan_handmade Класс! Что расскажет Люся Чеботина в прямом эфире? Смотри! #декор@fan_handmade #игрушки@fan_handmade 

Бабульки #украшение@fan_handmade 
#из_дерева@fan_handmade 

Украшения ручной работы из экзотических пород древесины и сувеля березы. #игрушки@fan_handmade 

ДЕКОР ДЛЯ ДОМА ✦ 3D КАРТИНА С ПОДСВЕТКОЙ ✦ РУЧНАЯ РАБОТА 
HOME DECOR ✦ 3D PICTURE WITH LIGHT ✦ HANDWORK #игрушки@fan_handmade 

Спелое и сочное яблочко зеленое🍏🍏🍏
Куколка текстильная "Зеленое яблочко" #игрушки@fan_handmade 

🌺Кошечка🌺
пряжа Alize Baby Softy в две нити, крючок 4 
рост 40 см, наполнитель синтепух, глазки на безопасном креплении, одежда не снимается #декор@fan_handmade 

Здравствуйте! Представляю вашему вниманию Мастер-класс "КОРЗИНКИ ИЗ ФЕТРА" #декор@fan_handmade Ах, волшебно! #цветы@fan_handmade 
#декор@fan_handmade #внешность@fan_handmade 
#цветы@fan_handmade #декор@fan_handmade #цветы@fan_handmade 
#украшение@fan_handmade 

Брошь "Фея голубого подснежника", высота 6 см #цветы@fan_handmade #валяем@fan_handmade #шьем@fan_handmade 
#декор@fan_handmade #декор@fan_handmade #декор@fan_handmade #цветы@fan_handmade 

Резинка на пучок. МК. Канзаши. Приятного просмотра! 
Автор: Сисенова Диана #украшение@fan_handmade 

Браслет "Зефир" 🍥 

Оправдывая название, браслет получился очень нежным, в бело-розово-серебряной гамме. Нежная резная розочка из розового кварца, натуральный барочный жемчуг и бусинки халцедона прекрасно гармонируют с изящными деталями из серебра. Несмотря на воздушный дизайн, браслет обладает приятной тяжестью. Крупные детали перемежаются участками с более мелкими и плоскими звеньями для удобства ношения. Кроме того, каждый раз, поворачиваясь на запястье, браслет выглядит совсем по-другому, меняясь, как весеннее настроение) Все элементы браслета (кроме карабина) выполнены вручную! Звенья прочно переплетены между собой, дабы исключить случайный обрыв цепочки. Застежка - карабин. 
Материалы: серебро, розовый кварц, жемчуг, тонированный халцедон. 
Размеры: длина браслета примерно 19,5 см, однако из-за особенностей конструкции подходит на запястье не больше 17 см; максимальная ширина самого широкого элемента (листочка и серебряной "зефирки") около 1,9 см. Вес - 10,3 грамма. #декор@fan_handmade 

Изящная салфетница в форме девушки в платье - оригинальное решение для праздничного стола и отличный подарок на любой случай. 
Изготовлена из березовой фанеры 0,3 см толщиной, роспись акриловыми красками, контурами. 
Предназначена для стандартных столовых салфеток размером 12х12 см. Салфетки складываются треугольником и вставляются в прорези, помещается до 34 салфеток. #игрушки@fan_handmade 

Авторские игрушки ручной работы. #плетём@fan_handmade 
#украшение@fan_handmade #совет@fan_handmade как дарить деньги #игрушки@fan_handmade Годный и честный конкурс 👇🏻👇🏻👇🏻
Участвуй, деньги лишними не бывают #шьем@fan_handmade #шьем@fan_handmade #из_дерева@fan_handmade #переделка@fan_handmade 
#декор@fan_handmade #украшение@fan_handmade #шьем@fan_handmade #шьем@fan_handmade 

Комплект для яркой, стильной и смелой девушки. Украсит ваш повседневный образ
Сшит из американского хлопка, хорошо держит форму. #из_бумаги@fan_handmade #игрушки@fan_handmade 

🐼💗 #украшение@fan_handmade 

Украшения ручной работы из настоящих растений) #игрушки@fan_handmade 

В наличии ангелочек ручной работы! Рост 28 см, на голове есть петелька. Материал: капрон, синтепон. Отличный подарок на Пасху! #украшение@fan_handmade 

Сутажный кокошник "Людмила-краса" 
Материалы: сутаж, стеклянные стразы, жемчуг Сваровски, бисер Тохо, атлас, кожзам. #декор@fan_handmade 
#из_бумаги@fan_handmade #цветы@fan_handmade 
#из_бумаги@fan_handmade #цветы@fan_handmade 
#бисер@fan_handmade #шьем@fan_handmade 
#игрушки@fan_handmade #игрушки@fan_handmade

Мишки ростом 32-33 см, лапы подвижные, самостоятельно стоят и сидят, глазки на безопасном креплении, наполнитель халофайбер. Вся одежда снимается.
Выполнены на заказ, возможен повтор в любом образе, отправка почтой России в любой город #декор@fan_handmade 

Часы из материнских плат - интересный подарок. #шьем@fan_handmade #готовим@fan_handmade 
#цветы@fan_handmade #шьем@fan_handmade 
#игрушки@fan_handmade #игрушки@fan_handmade 

Гном на пеньке. Гном и совушка - сухое валяние из 100% шерсти. Пенек ручной работы из итальянской глины, расписан красками. Грибы ручной работы из полимерной глины. Листья ручной работы из фоамирана. #украшение@fan_handmade 
#бисер@fan_handmade

Шикарный браслет из бисера и биконусов. Chic beaded bracelet.سوار مطرز أنيق #рисуем@fan_handmade 
#вышиваем@fan_handmade

Вышивка + рисунок по ткани. #игрушки@fan_handmade 

💙💜Новая Зефирка💜💙
В наличии.
__________________________________________
➰➰➰➰➰➰➰➰➰➰➰➰➰
💕Мастер-класс 💕
__________________________________________
➰➰➰➰➰➰➰➰➰➰ ➰➰➰ ▫рост зайки 25 см без учёта ушек
▫выполнена из нежнейшей детской гипоаллергенной пряжи YarnArt Dolche, наполнитель холлофайбер, зайка самостоятельно сидит, ушки выполнены воздушным узором
▫повтор в любом цвете
▫авторская игрушка
▫ручная работа
▫отправка Почтой, СДЭК по Миру #цветы@fan_handmade 

Цветы из лент. Двойной цветок. Канзаши. Приятного просмотра! 
Автор: Сисенова Диана #декор@fan_handmade 
#цветы@fan_handmade #цветы@fan_handmade 
#вышиваем@fan_handmade #совет@fan_handmade #совет@fan_handmade #плетём@fan_handmade 
#декор@fan_handmade #совет@fan_handmade #декор@fan_handmade 
#переделка@fan_handmade #декор@fan_handmade 
#цветы@fan_handmade  #готовим@fan_handmade 
#декор@fan_handmade #игрушки@fan_handmade 

Зайка Морковкин!))
Любит сладкую морковку и веселые игры!)) #цветы@fan_handmade 
#декор@fan_handmade 

Предлагаю к просмотру видео о том как то можно собрать горшок из цветочком #украшение@fan_handmade 
#бисер@fan_handmade

Милая пташка. 
Весенняя брошь из бисера 💙 #украшение@fan_handmade 

Браслет с ежевичкой из полимерной глины. Фурнитура из хирургической стали. #игрушки@fan_handmade 

Прошу познакомиться с "Вишенькой". Связана из мохера "Ализе". На каркасе. Рост 26см. Гардероб связан из итальянского мохера. #открытка@fan_handmade 
#декор@fan_handmade #шьем@fan_handmade #шьем@fan_handmade #плетём@fan_handmade 
#украшение@fan_handmade 
#бисер@fan_handmade #шьем@fan_handmade 
#игрушки@fan_handmade #шьем@fan_handmade #декор@fan_handmade 
#рисуем@fan_handmade #декор@fan_handmade #декор@fan_handmade 
#цветы@fan_handmade 
#из_бумаги@fan_handmade 